Ark系列圍爐區

唔知點解Ark嘅股票得個煩膠每日開膠post
所以想開返個正常post同各位契媽支持者圍爐

今日arkk跌左5蚊，大家係時候上車

猪死了

最後上車機會

139 本呀屌

忍下
會上返去的

etf 2個月回27%

多口問一句
各位平時用咩途徑兌美金抵D
呢輪好似度度都唔平

日日跌得多
升又得少少
唉
無曬感覺

118成本

我直接係ib入面換，Ib個匯價靚

屌月供就驚閪啦
有特價貨買
Hold 10年以上輸錢就去美國斬死條臭雞

146本 無錢溝

到時你都搵唔到隻臭雞啦

我15幾溝到146
而家已經唔想溝

Cathie Wood?

arkk跌左好多

142

各位早啲訓